\Introduction

\section{Цель работы}

Целью данной работы является проектирование, реализация и тестирование SMTP-сервера, обеспечивающего локальную доставку сообщений и добавление в очередь сообщений для удалённой доставки.

Сервер должен поддерживать команды HELO/EHLO, MAIL, RCPT, DATA, RSET, VRFY, HELP, NOOP, QUIT, а также параметр SIZE команды MAIL.

\section{Место работы в курсе}

В процессе выполнения работы требуется ознакомиться с навыками:
\begin{itemize}
	\item проектирования реализации сетевого протокола по имеющейся спецификации;
	\item реализации сетевых приложений на языке C;
	\item реализации сетевой службы без создания потока выполнения на каждое соединение;
	\item автоматического тестирования ПО;
	\item тестирования утечек памяти;
	\item создания сценариев сборки ПО;
	\item групповой разработки с использованием систем управления версиями;
	\item автоматического создания программной документации.
\end{itemize}

\section{Задание}

\paragraph{Вариант 14} Для опроса сокетов и асинхронной обработки прочих системных событий используется вызов \Code{epoll()} и рабочие процессы. Логирование ведётся в отдельном процессе.
